用緊Hkbn 續約一問

本身用緊hkbn要續約 我住坑口富寧花園 平plan其他或電訊公司都可以比offer 唔該

補番小小資料 而家hkbn offer 148 100mb